貓頭鷹頭朝下，困惑地放鬆了翅膀，我用空著的胳膊先把翅膀貼在它的身體上，然後它的身體又貼在我身上，好像抱著一個襁褓中的新生兒。 探索誘捕——並拯救——世界上最大的貓頭鷹|喬納森·斯拉格特| 2020年8月28日|大眾科學 
 這些產品可能會誤導消費者誤食可能致命的產品。 FDA:請不要喝洗手液——即使它是裝在啤酒罐裡賣的? 2020年8月27日|Ars Technica 
 現在，在做決定的時候，他們正在一片混亂的渾水裡游泳。 美國疾病控制與預防中心新的COVID-19檢測指南可能會使大流行變得更糟 
 支持這一改變的人認為，在冠狀病毒大流行期間，與中國有聯繫變得有問題，因為邊防人員往往把他們與共產主義中國的公民混淆，據信Covid-19起源於中國。 一場古怪的護照設計比賽喚起了臺灣對國家身份的尋找 
 就連與我交談過的民主黨活動人士和內部人士，他們強烈支持民主黨在推動未被充分代表的群體方面所扮演的歷史角色，但在2016年的選舉中，他們對選舉結果感到恐懼和困惑。 克林頓的失敗如何為拜登鋪平道路|Seth Masket | 2020年8月20日|FiveThirtyEight 
 在那之前，男人們都應該厭倦地留鬍子，穿法蘭絨衣服，在街上互相迷惑。 直男世界是如何偷走“同性戀”的:“伐木性”的最後喘息蒂姆·蒂曼| 2014年11月12日|每日野獸 
 人們會覺得他們戴著面具迷惑讀者，甚至躲避讀者。 索爾·胡安娜:墨西哥最色情的詩人和最危險的修女凱蒂·貝克| 2014年11月8日|每日野獸 
 當然，斯蒂芬·柯林斯只是一個演員，沒有人應該把他和他在電視上扮演的角色混為一談。 “第七天堂”爸爸Stephen Collins和基督教右翼真正的道德故事|Amanda Marcotte | 2014年10月8日|DAILY BEAST 
 事實上，這是他們的一個重要論點，它很好地混淆了基線。 達倫·阿羅諾夫斯基| 2014年9月19日|每日野獸 
 西方國家對自閉症譜系障礙的認識不斷增加，這讓人感到困惑和困惑。 不，幹細胞不會導致自閉症Kent Sepkowitz | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 “我討厭進行曲中的鼓聲，”國王說，“它們什麼也做不了，只會混淆舞步。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 自從我開始開車以來，我一直在研究汽車手冊和諸如此類的東西，但圖表總是把我弄糊塗。 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 這些物品的數量之多、錯綜複雜，使人感覺混亂，眼睛無法休息。 《鳥類與自然》第六卷第三期1899年10月| 
 但起初，驗鏡只會使他們更加迷惑。 太空島嶼|約翰·W·坎貝爾 
 難道他就不能哄騙她跟他一起走嗎，至少是暫時的? 《深紅的世界》|達利斯·約翰·格蘭傑